放Asus Rog Phone 1 8GB/128GB

放二手Rog Phone 1
有保養，至2020年2月
相及詳情可tg
tg:

$100

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢